集思廣益 一人一個介粗口良方

一人一個介粗口嘅方法
爛口到

講點心
再問我燒賣你個雞包仔

...

用生果名代替

好尷尬。。。

講一句俾一千蚊我。

我屌你老母

夠薑屌返我

留名學野

駁嘴巴打啲FD?

有老師在場即刻冇粗口

留名

戒來把撚咩
on9

咪係 戇鳩仔先會戒

產已破

禮貌大使

番工咪戒到囉

我細佬插你妹妹呢？

戒你老母閪咩
戒完成碌柒咁
冇啲霸氣
戇撚鳩

唔錯

D朋友一聽到你講就可以打你一錘
但你唔準嬲

拎把閪刀一鳩野切柒左條含撚脷佢咪得lor屌

將所有粗口字改成yo

我yo你
on yo
yoyo仔

跟住你就會覺得自己咁樣好柒
慢慢就唔講

朋友試過好似ok

識個唔鐘意人講粗口嘅女仔 包你即刻冇晒粗口

隔住個mon都感受到